罷工又唔肯罷買又唔肯, 根本香港人就甘心就做奴隸

全世界講奴性, 香港人冇得輸
堅尼系數長期冠絕榜首, 0.537, 山頂,清水灣,西貢, 元朗爾巒, 屯門黃金海岸
是旦一個洗手間都大過深水步啲劏房, 但可笑既係講呎價劏房係貴過堆豪宅
香港罪案率低, 講到尾香港人都係驚法律, 驚坐監, 就好似你出去食野你會好放心咁放低個袋係張櫈到, 唔會擔心比人拎走
係香港, 住劏房果堆低收入人士好少會夠薑走去犯法, 但事實係住監獄好過住劏房
比著係外國, 一早暴動
香港根本甘心做奴隸
124呎既盤都有人買, 200呎左右既盤爭崩頭, 好似唔洗錢咁, 但其實呎價都要20K, 好多仲要唔就腳又冇配, 而你甘心去買
其實只要大家都團結唔買, 自然冇供應
講到尾都係人種問題
叫你罷工你話有家庭唔肯, 塞下車門你又屌9班後生仔, 如果你話自己係藍絲我都或者敬你3分, 但你同時又屌政府咁算係咩意思
姐係坐享其成, 又唔願付出
出面抗爭班手足全部10幾20歲, 人地冇負擔? 人地一樣有家庭
唔係叫你做勇武去打狗, 你可以出黎幫下手搬下野做障礙, 企後排
唔係叫你扔路油器, 你可以買啲3m面具送比人
呢啲全部合法, 你又唔肯
好啦, 罷買係合法, 影響又大
出面啲租金萬萬聲, 少一日做都要炒人
但每逢weekend 非示威區商場retail一樣大排長龍
好似平行時空咁
點解你地會有心情買野
叫你唔食吉野元氣又唔肯
其實我好想攬炒